今年既聖誕新年願望同上年一樣 都係即刻死全家

總有一日會達成

祝你心想事成

支持

地府見

浮 聖誕快樂🎅🏼

橙

本行認同

護哥ho ball

真